《跪求》初三開門食日本野黃店

謝謝

鉄火堂囉

食開果幾間黃店都初十先開

活一鮮

鐵火堂唔係大門橫丁㗎咩

門口有米豬連喎

千之味